其實大家知唔知攬炒既意義係咩

今時今日仲希望 保得住份工，股市唔好跌太甘，武肺唔大擴散既人係咩心態，對唔對得你d 死去既手足，講攬炒講咗大半年，當事實來到既時候就縮，我屌柒你班得把口既垃圾呀，係呀，講緊你呀垃圾